iPhone XS / MAX 用家討論區

個mon太撚大

有無裝 HSBC 銀行 app? 開唔到...

渣打OK

我都開唔到

佢個賣點係大

必須雙手
用到好攰單手

買左 Xs 個mon 可以接受到 唔太大

XS Max 個 size 好過原本部 X... X 覺得有啲細, 不過拎上手都重重哋

唔知係咪心理作用, 個 FACE ID 快啲好多

係快丁屎咁多
仲有真係重
有啲人用UAG殼真係自求多福啦

我都感覺好明顯快左

裸跑開

用埋 apple leather case, 而家個感覺好似以前 7 plus 既重量

買個apple care 裸跑算數

有冇人用左e sim
用左esim

實體個張係咪會廢左

AC+再裸跑真係無敵
尋日有位巴打買左UAG殼
我諗佢依一刻應該屌緊老母

208g

我部機聽日先送黎
星期日出門市睇套

皮套輕唔輕

屌 金色好撚靚 個皮套又好撚靚 用皮套又冇得show 個金色

買十零廿蚊啲透明頂住檔

手感唔錯
可以一戰

有咩台support 到esim?

屌佢老母,CSL要每個月比多18$先有ESIM

又一城 apple store入手細黑256
細機除左512之外暫時任買

而家番緊屋企玩新電話

買左個磨沙 屌 差d 飛出去

Sc mobile 同 HSBC 系列既app 一開即彈
HSBC 打左去講 佢話已知問題 等更新

咁賤....

我裸跑揸上手好震撼
滑到仆街

我64大機加8蚊iCloud夠晒

用開6s+
用就單手都ok
但係嫌太大唔好袋所以換xs

睇片真係一流
係無預到咁大
要習慣

岩岩出咗max64

有邊間電訊 支援E sim？

諗緊tech 21 定Apple 皮套，唔想裸跑

一樣

前幾日問仲話唔會有現貨

買咗 Apple Care, 都諗住裸跑

有無人知胃信有無得用apple pay
想一次過食哂hsbc兩個優惠

hsbc 同 citi app都用唔到
max

同問

好過無丫，都唔知3HK出左iphone xs esim未

想問下有無人知部x 有apple care trade in 會唔會收得高d

有x 其實仲換黎做咩

唔會

我就係x 64換 max 256

好撚大部

覺得部max d色好唔平均

用緊x
想知係咪好好多個faceid

我都開唔到 打咗電話反映

我 x 256
Max 我不如用ipad

即係點樣
最多用一個？

你iPad 袋褲袋？

係咪重過8PLUS?

日日袋住部iPad出街

我都買咗64 好夠用 主要streaming service + cloud

認真重少少

街鋪係咪已經有max case同mon貼買？

Tim Cook 繼續推進人類手指進化

256 512個啲比女仔用就岩

我雙手
單手頂唔順

一陣去撚下機先......用緊8PLUS正想轉

但係8PLUS 換XS 又好似換細個MON咁

唔好呀
個MON睇落個感覺係細過PLUS

我真係日日拎住
返工袋住

我知啊...... 搵人地部X來比較過.
其實佢只係平時細機大細拉長個MON

渣打同CITI apps都開唔到

要出就出MAX
好撚震撼

我覺得大機接受到

我未玩實物, 但係我預想用開大機既人應該可以進化到

我彈APP
正話開到一下

見fortress 有

信和銀城個d有冇

我都係 以為係ios12問題
先發現自己部7plus都仲開到

有無用恆生既巴打試試開唔開到

我用緊 覺得用開大機嘅話應該ok

而加BACKUP多次準備去換機先~

MAX無得輸呀巴打

希望仲有大黑256

大把啦放心

多謝你~
但係我應該會去WILSON. 貪佢有TRADE機. 反正而加保養一樣咋嘛.

Walk in出機冇得輸 大把貨

我中銀開到，Citibank開唔到

其他銀行冇用唔知

渣打唔得

係呀

恆生ok

唔知咩事

樓上好似有手足report咗

有無得整走最底行野?

Thanks Bro

上store 買都得好似

佢意思係apple care去返store買都得

我意思係apple care 上 apple store 個app 唔係買到？

我本來用開plus，舊年換咗部x，換完就後悔，打機睇片size細過plus好多，捱咗細mon成年，今日終於換部max，打機睇片正太多

收到 會出Max

想問下邊度有得碌卡原價買max 512

512可能難啲

衛信大把貨？
正價賣？

大把貨 已入手大黑256 九龍灣WILSON
HSBC 再-550

聽聞 64 ， 256都大把

準備好裸跑 但未送機黎

X 換 XS，點同人講有乜分別？

攞上手真係一鳩樣...

aos收到xs金256 好彩check機唔覺有咩問題 mon無事hardware無事 整體造工都無乜瑕疵

不過點check佢係samsung定lg moon?

柴灣豐澤全部有貨walkin

想問有冇人講電話果陣會聽到滋滋聲既電音？
隔幾秒 “滋滋” 一下

金色

衛X 細機好似賣晒 我屌

一間分店冇咪去第二間，周圍都有

走死人
差個一百去豐澤 順便睇下有冇watch

總之胃信凶宅都大把，你搵就部分店就一定買到

收到 大佬

Sim卡位有d難篤開佢係咪正常？

6s轉max
買左Max 真係有排唔洗換機 個mon大到

大到痴撚線

個mon真係幾大，由X轉XS max。
純粹係需要dual sim，細機又唔出，焗住買大機

諗住放左部iPad pro 同x 補貼下

大家有咩貼同套推介？

多過天線位

多左天線係咪 WiFi 快d?

Xs有冇人用唔到Hsbc app

用緊xs max 既巴打 會唔會好辛苦？
用緊7+ 諗緊xs定max

銀行apps好多都要等update

屌...之後無得補買care+?

有咩咁辛苦，同你部7+一樣大

有無巴打個mon黃黃地？

好似係因為開咗 true tone

60日內都得

有無人入唔到馬會app

ipad 點同max 兩回事喎

max??

大部到我不如用返4g ipad

XS

想問而家呢d新機係咪唔洗再第一次差幾多個鐘電咁，就咁用就OK?

係

其實好大部咩 唔係同plus 系列一樣咩 點解個個都話大

咩機會彈？
X IOS12無事喎，

Thanks.

呢個post唔是新機post咩

OK, 我諗住X同XS screen size一樣，ios又係12。

6s>xs max
後備機z ultra
今晚同部z ultra 合照之後終於可以光榮引退
等咗咁多年終於有部高spec 6.x吋mon機接班

咪係, D人都傻，PLUS都係咁大架啦

max 應該有排玩,

Cut晒AOS,IR,去衛訊出大金256
Trade in X256,都值6千

Size係一樣 但個mon就全屏
咪變相大咗囉
利申 用緊xs

淘邊隻mon貼好 之前閃魔隻新3d未有max尺寸
唔知買邊隻穩陣
香港買d人又坐地起價

數據上網快左

銀行APP依然彈

有冇XS Max用緊數記無限Plan post個Field test同埋測速圖睇睇 講下係邊區做測試

想問下巴打我岩岩換左部XS max係咪出去有得痴mon貼同有殼買嫁啦???

剛睇實物，max 唔係完全約放大喎，
有d app 例如setting 入面，max係睇多d內容

仆街，一開機部機就熱到hihi，你地有冇呢個問題

做緊index，開住wifi叉住電放番一晚應該正常

我都係 仲以為部機有咩事

試一試先，thanks

想問影完張相較光圈個function 點開？

點解會彈銀行apps

更新完iOS都會少少發熱，何況新機index緊你iCloud啲野落去

唔係喎max上手 仲細過我部8+

好揸手左

利申：單手控8+

撚過部max, 係mon最底難㩒少少
但真正全屏大機真係好撚正

岩岩放工 左回家
Max上手都唔係好大部啫

細過8plus係誇張手法？

同意 唔大 夠用

闊度/高度都比8plus細少少
我用緊8plus都想換機

買咗個silicon case blue horizon
睇到實物唔合心意但今朝已經送咗貨
有冇巴打啱心水原價要咗佢幫幫手

少幾mm都無喎

Max 大mon,感覺上M額細左

我指整體機身

有冇口罩人士係用到face id

我直接機同機啪埋度，而且郁大姆指個位好過8+

死啦，我仲諗住用4年8+先換機，而家好想換max

隻gold個人覺得幾靚，年年非黑即白都幾悶

年年都有金

今年隻金唔同8p果隻

HSBC card 入唔到apple pay

係max

Max打機會唔會好熱

買xs 64 最抵係咪用hsbc

諗住係apple store 買

仲諗緊出XS定max 如果會打機既話係米max好啲

彈apps

去到衛訊無晒大黑256

岩岩用唔慣 對眼有點兒痛
Max

得大金 256

我呢邊有大銀256

不過大mon真係好撚爽

黑最型但冇貨 有冇巴打知幾時會翻

Mon貼有咩好介紹
胃信隻protectionpro有冇巴打用過???

想請教下X同XS用既殻同貼係咪一樣？Thx

睇睇下心旭旭想狗衝聽日walk in買
其實依家係只不過炒唔起, 唔代表無人買
眼見好多用家都想買

an機轉iphone係咪一定要用錢買Backuptrans呢個app黎轉whatsapp data

有冇巴絲知邊度有得分期買
除左百老匯

Max拍埋我部8plus根本差唔多大 係高dd 窄dd
重量都差唔多
個mon睇片唔開full screen其實差唔多大
開fullscreen max緊係大好多 但就斬左頂同底既畫面

啲app download到一半卡住左點搞?重新開機同重新download過都冇用

想聽日去胃信買max 256
希望仲有貨
頭先行旺角間間都話冇晒max

有無人用aos買？係咪通常第一日就送到？夜唔夜送？

可能你啲whatsapp or background 有野restoring 緊，放係到等佢load完就得，我頭先都係咁

鎖機然後叉住電去打機訓覺咩都好啦，訓醒搞掂

係load好耐

有冇人新機用到大貓同渣兜app

Face id 有無得unlock完直接去main page唔洗自己再掃上去先入到?

另外點樣顯示電量%右上角?

MAX其實拍埋一齊度下就知同PLUS幾乎一樣大

所以用開PLUS既人一定無問題

用開細機就真係要自己去撚一撚睇下慣唔慣

而家出面已經有MAX既case同貼, 我貼左daremac 3d $318, 不過case就無咩選擇, 用住幾十蚊cheap野頂住先

有冇人部機好易慶

無

用慣6，轉咗XS好唔慣，個芒好大，又無咗額頭下巴

iAcces仲未支援

用move to iOS 等7-8個未就過晒啲野

Iphone8轉Xs
用唔慣faceID

21-26 仲係準備出貨中 屌

6s -7plus-x
想換max

有，裸機中係有啲熱

硬係覺得Xs個mon好黃
定係之前部6s太藍

咩機會熱？

始終Android同iOS係兩個唔同系統，要轉移始終冇Android->Android，或者iOS->iOS咁方便，所以Apple就特別出隻《Move to iOS》App，專門畀Android資料轉移到iOS，之但係就唔係所有資料都過到，基本如聯絡人、相片、影片、短訊、電郵、日程表、部分App都過得到，不過Whatsapp訊息內容就轉唔到囉。

開左true tone ，mon會根據時間(夜晚)減少藍光，低光下睇冇咁攰，所以會偏黃。

講錯，係根據光線先啱

你地覺唔覺face id超好用 勁快

唔知買咩色好

係呀，我有啲wts啲Message有啲無左

face id 完勝 mon底touch id

真係好快

買唔買apple care好呢

不

iPhone 7 爆mon 轉左用iPhone 6
依家換左 iPhone Xs
重左好多

XS開citibank個app會閃退

聽日一早去Apple store walk in定去衛訊好 只求有max 256買

衛訊咁快返貨咩？

我想問下打機max 熱唔熱？

想問吓xs同xs max個相機係咪軟件/硬件都完全一樣?

可能我真心左 好多人講day 1 easy walk in買到
我aos仲要等26/9

大貨到你唔信

TST個店經理同我講過。
話可以返APPLE按比例做REFUND

係喎 唔講都唔記得 唔該巴打
但係咪一定要落shop搞

係呀屌

部機熱嘅係咩機？

我阿妹部max熱到好唔尋常 會唔會係max既先天缺陷

你無真心，真係有，我7點幾買咗max 256太空灰

Max 用家
正常使用 冇打機 唔熱

買左原裝黑皮但用唔慣
仲要做一陣已經花花地

岩岩買左返黎 load data 入去用左兩粒鐘 仲load 緊

XS 256 等更新吧啦

有冇人裸跑緊，好正

咁我早啲訓

Esim乜鬼野黎， 有冇人解釋到

Control centre 重係未有得熄wifi

有冇人同我一樣hsbc d apps 全死

又係咁, x 同8 plus剛出時又係咁

想用黑max 256換金max 256 自用
買完隻色唔啱
全新未拆
telegram:

有冇plus轉xs既覺得全屏好多野都好唔方便

香港出左？

有無巴打買到大機玻璃貼?

星際有
imos 448

套貼貼都未到手,唯有裸機用住先

電訊商俾個QR code你嘟就等於裝左sim卡
暫時得smartone有

今日拎機問天才講嘅

有冇人用到hsbc d App
我用佢個business app 開極都炒
Card 又炒
想check 數都用唔到

從icloud還原卡左好耐
剩餘時間由正在估計去到愈升愈高

係邊個位睇

一入app store 就bug 撚左咩料

有冇ching同我一樣 部max連唔到iTunes
仲要啱啱更新左最新版iTunes 用緊windows10

犀牛盾網上有 一早訂好 薄 貼 好用

用貼唔用殼

唔怕跌咩

旺角衛訊話冇晒max
唯有聽日lunch去公司附近問下有冇

怕架，不過唔用殻薄咗，其實揸得實啲

max正到暈

不過其實都唔係好冼

依家reset唔使入sim都activate到？

想問x貼係咪fit Xs?
驚買錯

xs係咪可以用得返x d殼？見話個鏡頭位差d，有無人照用x既殼？

點解裝唔到WhatsApp😂

我都係

電池冇得 show percentage
face id unlock完仲要向上推一下
好撚弱智

淘定曬貼同套都用唔着
買左個x套點知相機位唔岩用
兩張mon貼貼極都係成堆氣泡 屌

有冇max巴打用YouTube 睇到HDR? 我睇唔到

我都正想問電果個問題

有冇d好用嘅video play推介

setting可以較唔解鎖直接拉右上角

萬零蚊買返黎仲要就部機

希望匯豐啲it狗快啲fix好個app佢

好迷茫 唔知買咩case mon貼

裸跑

想問下Max同以往嘅Plus 邊部大啲

max好正

用左殼有啲揸唔到
利申 手細

裸機個手感就好正

裸機其實會啜實左個玻璃背

論撚盡 大鳩意果類人

我都睇唔到

成個背都係指紋

係 同埋又有啲手汗

有無人上左之後唔捨得部舊機

舊機係6s

勁多手汗

NS Player Lite

Safari reaper
玩單機啦你

岩岩沙田8點幾大機齊色細機無貨

乜撚野黎

已block

而家最大困擾係電池無顯示個百分比

有無人裝左王者但入驚更新完就彈app

係，要靠左面睇

我APM買

嚇撚死我

咩link黎

現階段好過無

伏

max 用第三方app, 有無解像度問題? 好似以前plus 機咁

唔知咩link, 但果條友一早block左

部機會黑mon loadind 屌佢老母

Loading

有冇巴打係豐澤買機？我覺得我中左伏 部機個code寫ZA 上網睇係新加坡機 點算

真？？

用透明case一有少少塵就好明顯 見到好唔舒服

痴線

死全家啦屌你老母

用iphone 打萬字Contract

大家有冇靚既wallpaper推薦

Show Blocked User - YETI
玩單機啦，屌你老母

有冇人部機會無啦啦暗左
我無開夜晚mon+自動調教光度都咁既

完全封鎖la

me too~~~~~~~~~~

今年xs係全網絡通用，同澳門版係一樣所以都係ZA，放心啦

會點架

6s 轉 Xs
想問下unlock 用faceid 係咪一定要swipe up 多一下先入到home screen

你冇睇demo咩

熄左truetone試下

我試過關左truetone, 正面望黃色，偏小小望即刻變返白(你可以話偏藍既)

想請教下可唔可以係apple store trade in x買xs

可以

可以trade到幾錢？

HSBC嚴重彈， 得payme無彈

Apple give back 個網會有估價 如無意外都係跟嗰個價

On9

係， OLED唔同角度望係唔同色tone

多謝巴打

我去返apple store睇佢display d機，一部有咁既情況，一部無，我諗撞手神

開左夜間模式？

無呀，如果開左既話應該咩angle望都係黃

我本身8plus仲有1年apple care，轉左xs想問apple care有冇得轉移落新機或者保返差額買新機care架？

快速開始點用,我拎部6s拍埋去都冇反應

我都唔知，直接iCloudRestore算

開藍芽

去衛訊啦
蘋果西價

一樣 側面睇先正常色

一開始我都有呢個問題
望多幾個鐘就慣
之前6換8都係咁

隻眼又進化左 我仲未習慣oled嘅mon，覺得佢好閃

多一千有max 其實比起xs更值得入手 個大mon真係好震撼好正

堅決唔用大機既就冇得好講

btw...大家有無買無線差電器？ 有無推介？ 想喺office一路聽歌一路差電

本身用開Plus機，舊年唔換X係因為實際用起上嚟細過Plus，今次有6.46吋應該都會入手，依家輸一樣野就係M字額，過多兩年整部Max既Full screen就真係冇得輸

我接受唔到 聽朝電話預約睇applre點解決

除左差得慢, 幾好用

買個快差火牛啦 快好多

用ipad果個得唔得架

得 都快好多

12W已經夠晒用

會唔會話差壞舊電之類？

用itunes備份要成3小時

有冇人用spigen個十字紋case同mon貼？好似幾出色

有無過相教學

icloud唔夠位備份

用airdrop分次過相..一次300張 但先幫我過左30張

有成5000張相點搞好

Image Capture得唔得？

WTF

諗住買部xs用翻4-5年 究竟64gb夠唔夠用 差成1300蚊
利申 有jer

6s轉max爽死了

你仆街冚家剷啦

我都想直接踩落去搞

部機好撚熱

HSBC APP完全開唔到

max?

正常，新機做緊index，開住wifi叉住電放佢一晚應該搞掂

Ios12 開唔到Cx app

google photos

Itunes

再唔係咪買番一個月200GB

岩岩搵到呢個方法，但係咪都應該換機，真係黃

試下係setting>general>accessibility>display accommodation>color filters度
Enable color filters，再揀color tint，拉落少少係hue度調節到大約中間偏右位置會唔會好啲

我都係覺得XS太黃，上網搵咗陣解決方法，宜家終於tune藍返

今次批mon啲色水咁參差，唉

會員 YETI #37064 加密貼LINK

屌佢老母 有冇邊個中撚左伏

屌 推撚到佢仆街

無咁嚴重了，但係都仲有d聽朝等apple解答睇下佢點講

死仆街冚家產
不得好死
賤過放恐怖圖

HSBC 同 citi app都死咗

重點黎啦

點樣check自己係samsung定lg mon?

apple store 有真機試未？

有 電訊商同其他連鎖舖都有

狙擊佢老母

買左apple care 想裸機，定點買個air jacket 好啲呢

可以試下自己tone返隻色

oled有頻閃緊係唔慣 仲會用到眼攰

我都係咁 不過tone藍左佢就算

我仲以為係我自己一個嘅問題
聽日想放咗部舊機，但係好似又話新機第一次登入要用舊機既touch ID先入到

所以我唔敢洗機住

諗緊有無邊到可以做免息分期？ thanks

on9 一問 預設個live wallpaper 點先識郁

Lock screen 大力㩒落去

熄左個生物認證/流動編碼器先就得，琴日換機經驗之談

衛信550蚊外，可唔可以食埋apple pay拍卡400?

後鏡入塵係咪正常？

我個faceid好唔準
成日打密碼

女仔用金色定黑色好？
本身用緊8plus 黑

有冇巴絲有Max既wallpaper網介紹？

弱智，唔好睇呢個垃圾channel啦，邊個話電量提升一定要加電池capacity? 7nm工藝SOC唔通係流既？自從個channel變左ihater就係咁誤導人

其實係唔係正常現象

其實咩事？

太細？

個網址會搞到iPhone 重新開機

新機特別黃，用一段時間就冇事
年年換機泊埋兩部機都會發現新機偏黃舊機偏藍

Oled 偏色咁勁，正面睇黃黃.（關了原色調）
偏睇會白好多。
係咪應該去天才吧換..

max+ios12 覺唔覺ig有啲lag 同埋粒assistive touch都有啲lag 禁完落去要等1s先彈出黎🤔🤔 我記得試機個陣唔會咁 關唔關restore完既事 （8plus to max)

有無人tg好怪 最上個個位 xs

HSBCit狗點點做野

真係抵第一時間炒晒佢地班廢柴

有冇人打側望 ，隻色變得好勁
明顯過7plus好多

係。
你一拎上手，望住部機，就解鎖。但會停係個lock screen 到，比妳睇下有冇messages, 睇埋內容。再向上掃下，就入到home page.
冇記錯唔係機主係睇唔到啲係lock screen 既message 內容，只係睇到有通知。

有無人真係會用XS e-sim玩雙卡

有得用梗係用，但問題係而家香港無得用

仲有D esim plan 貴到飛起

有冇人用XS 64GB? 個system用咗幾多容量？

If you look at an OLED display off-angle, you might notice slight shifts in color and hue. This is a characteristic of OLED and is normal behavior.

From apple:

apple話正常，不過我估可能當中偏色係varies, 有d多有d小

6s轉xs表示唔慣冇左touch id
Mon熄左true tone就冇黃變正常
渣打app用唔到

Faceid仲快過touchid

z ultra都可以單手用 max完全唔驚

XS 有冇得之前掂兩下畫面就拉低一半 ?

有, 將條bar向下拉

死啦，點解我唔得

Setting -> General -> Accessibility -> Reachability

本身用6 plus
轉左max仲未慣

話黃mon果d
試左係setting熄左原色調個option未？

我熄左感覺好似冇咁黃

謝謝!

好需要呢個功能

部XS Max可唔可以係解鎖後直接飛去home畫面
而唔係解鎖後仲停係螢幕保護既畫面

兩部機到晒都未過數，HSBC，係咪唔收錢

套重未到，我屌，年年換機又唔想買AC+，好想試下巨mon 大意撚一名

你需要轉一下個方式
其實你唔需要等佢face id unlocked 之後先至再swipe up。

攞起部機，直接就swipe up
你做緊以上動作既時候， Face ID 已經同時解鎖左
成件事會seamless 好多

MAX 點樣可以打橫home screen？我見apple demo機無得橫 home ge？ (無lock rotation)

想問睇片有無得全螢幕 定係一定要cut邊？

都係既 我自己原來較左 熄左「提起以喚醒」既功能
變相要督一下個mon先
成個流程覺得麻煩左
但開翻個功能就覺得好自然
多謝巴打提點

雙sim 既 xs max 可唔可以開到兩個whatsapp?

唔撚係呀，用左成X就係最唔鐘意睇片上下黑邊，開full又睇小D野，買左max重諗住可以爽下

係冇得橫home screen 呀，淨係support 既app先可以

YES, 同埋如果人地whatsapp你，彈msg出黎著mon，
你再正常望住msg點一下，(其實已經解鎖)，已經入返去whatsapp。

呢d "被動解鎖" 係超方便，touch id做唔到呢個效果。

睇下係咩片啦，而家好多YouTube 片，甚至iTunes 買既戲，都已經留左上下黑邊，用X以上既機 開full screen會剛剛好 fit曬

plus不嬲都有喎

係咪死症黎

因為呢部係max，唔係plus

巴打們買case小心啲

你覺得有道理？

喺wilson買機係咪可以同時食citibank$550同埋applepay嘅優惠？

無得直接顯示 右上拉控制中心落黎睇 係最簡單方法

有冇道理就好難講，今次max冇得home screen portrait 就係改變不了既事實，唯有希望將來iOS update 會提供呢個選項咁囉

淘左x仔case

剛google左，原來係因為打橫mon係用唔到face id
所以唔畀你 landscape home screen

呢個我知道

unlock 呢

一直俾人笑咗好耐 2step unlock
好處就係睇notifications
但無notifications 就好傻仔咁掃多下

聽完話我知

數字巴有冇覺得mon閃
7plus想轉

暫時未好大壓力
比多幾日我

愈睇愈唔知點揀. 8+ 用家.
XS Max 真係望落去成個都係MON好似無咩美感咁
XS 又換返細MON喎....

lm

memory wired 同inactive 代表咩？

不過玩左陣6.5真係幾正

34gb 有3分2係自己野
有買icloud 所以都無乜所謂

max 個resolution 好似怪怪地
好多app 都係夾硬放大咁
對比下 設定 同埋 facebook 就明

64佢用你32!?

用開大mon轉細mon會好易後悔，尤其是打機

用開x同8plus
Max真係load game快好多
影相又靚
Moon d色靚過x

好鬼ON9 琴日出完機去買CASE

間間都話XS可以用返X個套

好彩最尾都搵到XS既

佢話有3分2係自己野 唔係全部都係system野黎架

想買MAX 有無double 按mon 關mon?

用左一晚已經習慣左冇home button
唯一唔好就係face id有時唔準 同睇片要縮細返字嗰邊先睇得晒

暫時都仲要望住先解lock

入多幾次密碼佢就會認住你，用左成年X，而家未試過唔得

where

可以set唔望解鎖

set 左，未得

巴打知唔知apple shop 門市收咩信用卡？？

齊頭6000$?

N盒機都收？

有冇人用左一日已經覺得部機有問題

不如我問你有邊張

Visa 銀聯 JCB
VISA 實收 唔知銀聯 Jcb收唔收

想問下csl 開esim 現有客洗唔洗比錢

玻璃貼有得買未？Xs max

暫時只係唔太習慣個mon嘅色調

其實打機就唔多但係會睇片，NBA，漫畫咁。

我雙修
xs同note9
如果xs用esim張實體卡仲有冇用？

有咩問題

可以較唔使望住都解到

等巴打報告HSBC app無事

借問聲max係咪dual 4G LTE sim?
之前有巴打話係LTE+2G

諗住晏d去衛訊出max256銀

謝謝

遲下更新先有

仲係未習慣用face id
成日都解唔到鎖

謝謝巴打秒回

獅子銀行有update

有冇試過入兩個face?

睇漫畫唔使諗，一定Max，細mon 睇得好辛苦

XS先係正常

收max/xs 64
HKD$ 9000/8000
收 大細 64

用家區收機？
想被單機嗎？

有ar

係咪解到鎖都要向上拉一下先用到?

銀聯點會唔收

JCB 就唔知

有冇人裸跑緊，淘寶d貼同殼未到

係呀 要拉一下 但我有開raise to wake 所以可以做小一個步驟 一拉起部機就swipe unlock

屌
send錯post
自食一打

你平時有冇戴眼鏡？

有 所以入咗兩個

有冇人部XSMax正面睇個mon遍黃，側面睇就遍藍

想請問FaceID有無得好似TouchID咁, set多幾個人既樣去做解鎖

熄左原色調option好好多
變返iphone6 7咁
不過唔知有冇負面影響

巴打 我有興趣買部2手X玩下
Tg傾下?

一熄左 發覺成個世界唔同晒

有plan??????

AC+再裸跑一流

CSL 每個月加 $18 蚊先有ESIM用. ON9

冇你講到咁嚴重，我用7+
轉左XS 唔覺個mon 有細到

有無用漫畫人? 支唔支持全MON

HSBC app有更新啦

Reward + 有未

但reward+仲未有

ys
星際有imos

裸跑緊,已經跌左幾獲

用到了

可以set多個替代

終於用到hsbc apps
渣打未用到

感謝巴打解答

想問xs 要啊PUBG係咪未optimise個 ratio
另一部x反而冇事

幾錢？有冇買埋殼？

我都link唔到 宜家去咗apple問

有AC+就由鳩佢跌

試過兩三次tap個screen唔著mon lag一lag先著

為左巴打 即刻download 黎試

同埋可唔可以唔用faceID unlock部機已經可以preview message內容

自

哇..... 多謝你
不過其實我係想睇佢打橫咁睇然後用另一部手機影住個MON睇下佢係點顯示法

哇嗚.

448
用緊apple皮殼

好似都OK咁....... 多謝你啊巴打

巴打個case好似好厚？

原裝山林綠

XS 望落部機係靚啲, 套都多D
我諗要多一兩日時間係巨MON 同 美學上取捨

發覺金色機條邊好假膠

可以set 拎高自動face id, setting 搵

香港app store 有冇呢個app? 搵唔到

得主app HSBC有更新用到

暫時唔得既仲有:
Reward+
HSBC 買賣股票
SC mobile

歡迎巴打補充

認真如果你成日睇漫畫 細機打橫左係唔多夠

緊係有啦. 漫畫人喎

我整好左啦 唔洗去apple
連住電腦 再開電腦個裝置管理員 即係以前既控制台
搵返apple果個位右鍵有得更新驅動程式
更新完就用到

唔厚呀，手感 觀感 一流

想問下邊到買最抵 點抵法？打算買XS 256GB 黑色

想放 iPhone X 256 銀色 有保到2019月 冇花冇崩
有興趣

漫画人-火爆的二次元阅读APP by Ruian I like Network Co. Ltd.

Hsbc彈app

我要將個mba upgrade 然後再restore
呆坐成個鐘

剛剛有 update, HSBC 個 app 無事了

設定果d 無問題喎，max 睇多幾行，好似plus 咁

打機個陣， 明明d 制係應該貼邊，而家係外內退左一格/半格

打機個陣， 明明d 制係應該貼邊，而家係向內退左一格/半格

個m額真係on99

諗緊x 定xs...

7仔上XS

+1

岩有更新hsbc hk 可以用啦

apple store而家有冇得現場即貼佢張Belkin保護貼？

有

唔該哂

同問 唔該巴打

用開細機係會覺得大舊同埋重
其他野暫時都滿意
Face id好快 相機終於有portrait mode

+2
雖然7仔仲用得 上左ios12又升左lv
但都係忍唔住出xs
純粹係俾新鮮感支配左

始終6 6S 7都係差唔多樣
我三部都有用
想用d新樣貌既機

想問下衛訊有冇PAYWAVE?
如果可以兩個HSBC回贈一齊用就正

好正呀

琴日買完職員只可以刷卡

玩王者彈app

即係只有550回?

想換咪換囉. 我8+都諗住換

7 始終用落有時會疾

我話apple pay 職員話只可選一個...

load儲存空間果陣 又疾又熱

用緊呢隻 暫時 唔錯, 有跟神器

一更新apps 個陣 可以煎蛋

真係好唔慣control center要右上角拉下, 手指唔夠長, 睇電%又要拉先睇到

用緊6仔 諗唔掂買xs 定max 好

即係2揀1
唔該晒

兩隻手啦

唔知點解上左ios12有小小lag

7p 換r 定max 好

尋晚就買左
依家開心使用中

Hsbc 係咪可以有800蚊迎新？

Yes,無花,連盒 6000
沒盒5900

有無錢？

冇... 窮撚 9499 好貴 但真係好正

無就r

唔可以set第二個人

只係比你入多塊面準d

你set第二個人入去慢慢就第一塊面開唔到

出左睇下咩樣先

iPhone 8掙扎緊買唔買xs

有無人xs lag

咪又係要swipe

YES

巴打隻手好大 ？

hsbc app有得更新 scb仲係彈app

你地去邊到買mon 貼

利申 xs max

我仲用緊原裝貼同攞舊iphone 7個套黎用

岩用咩 係amazon 買左spigen 套 平香港一半 但冇買到貼

流動支付個個推廣寫明衛訊唔計的

所以就算用APPLE PAY 都只計550個個推廣

要幫人買部MAX 256G 金色 想問係豐澤/衛訊買 係咪要ACTIVATE部機?

試完部Max 原來好似Plus咁上下size
不過成萬蚊

係 第二個係for啲人平時會有兩個appearance (化濃妝 )之類

個size一樣 個鏡頭位自己剪咗佢
頂住當先

同我一9樣, 我又係剪o左6 Plus 個膠case 黎用

巴打可以考慮下spigen 我同事推介 佢話跌過好多次都冇爆到 有冇mon 貼牌子推介下

巴打，其實有咩問題？
請直接

下咁麻煩....我仲諗住可以SET埋我女朋友入去

佢好似XS來唔係MAX

cam位改左少少

鏡頭位置唔係太啱.

HSBC 有更新

呢度又話可以認兩個人. 邊樣真

邊有寫？ 盲佬求指點

而家出去拎機

ios 12可以加多塊面

尖沙咀有冇得walk in
又一城都得

Citibank

Xs max 後鏡一買完返到屋企就發現入咗塵 攞唔攞去換好？

加多塊係你自己

你加第二個入去 用一排會cover第一個

啱啱x 轉xs max
Itunes備份完資料之後
插部xs max入電腦，佢話連接唔到
可以點解決？

sure la

成皮野

電腦裝置管理員更新驅動程式

一開頭緊係可以兩個人

佢慢慢學咗第二塊面會cover第一個

個功能係比你自己入兩次 正常樣+水腫/化妝樣

其實普唔普遍？ 好x𠴱時好多人都有

我之前用x就用開Baseus 隻全覆蓋
可以痴盡曬成個mon 同平得黎玩爛唔肉赤
xs max就未用過唔知好唔好 淘緊試吓

我果部都有 但影相對焦沒問題都算
我用7同x都出過事

冇錯 個setting都係叫做alternative appearance

今年重有？

有無開到Netflix? 用緊Max 但開完之後一直黑畫面

諗住快d 換 , iphone 8 放高d 價

知唔知 iphone x 64 先達回收做緊咩價

7plus 轉 xs
兩部機一樣重

計淨機 max仲重過7 plus

有冇人用6S trade in？
想知邊度價好

辣殺

預約左去apple shop 買今日
今年大把貨

我覺得差唔多

正常。 7000 AL 同 Stainless Steel 兩樣野來

睇錯以為講max

有無人部機轉畫面時有delay xs max

咩機過xs?

點解好似我部note 9 仲順

Reachability

細機轉真係要d時間適應

wilson 買ge iphone係咪無得去applestore維修？

唔係

set 一個有帶眼鏡嘅樣，一個無帶眼鏡嘅樣

而家$3800

7仔轉xs好似去左新世界咁

加埋AirPods真係好q正

即係一樣可以預約去搵genius??

無知一問
關airpods咩事

唔關事 純粹新屎坑

有冇人用緊wireless charging pad? 邊隻好

以為d連接好d
不過成日開蓋想睇電
iphone唔彈出黎
要拉去最左睇

其實時時刻刻留意電量有幾多真係咁重要？

點知有冇入塵

即見個鏡頭有粒塵而你掃唔走

有冇ching 知道

我用8，早2日因為個聽筒同個喇叭好細聲，去咗Apple整電話，佢話成部換，但我後玻璃跌爆咗，有Apple Care+ 都要補$788壞翻新機，但如果爆前玻璃只係$228...

6s轉左xs kkbox上唔到線 有無人同我一樣

全部行貨既 iphone 都係可以約天才吧.

登出再登入解決左

8plus 上xmas 貪新鮮。

唔係重點
但佢唔彈出黎我會以為係壞左

大機用電快唔快？
用緊8Plus

我xs 咋 not max
不過個feel同7plus 一樣

登出再登入
我琴晚都係咁

不過係好揸手D既

而加IR大把貨即日拎都有

帶口罩用唔到faceid...

CWB 無Forrest green個殻

睇錯

6splus

比我一定會留返

最後一代有3.5mm

買牛仔褲？

8仔貪新鮮想換新

係呀⋯⋯屌你
Apple store

正垃圾手機
冇指紋鎖幾麻煩

呢樣真,而且好大機會下年出新機會加返個屏幕指紋解鎖

試下第二個樣用口罩樣入

人像mode好好玩，比X影快起碼一陪，距離又拉近左。唔會好以前咁影散景食物，要拉好遠

呢個技術唔覺得會出.
準確度同生產良率都有懷疑得唔得

可唔可以唔經台，上其他國家e sim plan ?

有冇7.5W output嘅wireless charging pad好介紹

無記錯有機已經有呢個技術,係爭在apple會唔會出/點樣出

有部大陸機好似係VIVO出咗. 但係好似話生產良率好低

佢好似唔比我 有野遮住塊面set

已經有 但良率好似好低

我由6仔轉左max, 覺得聽歌好聽左

點解正面望部電話會偏橙 點搞 max機

睇下點啦,得FACEID咁非主流真係好煩,返緊工又要對準先解到鎖麻Q煩
暫時好似出8仲抵玩唔洗5K

如果解決唔到我用口罩解唔到faceid 我用返7+ 買aw4算

岩岩由AN機轉會
想問下點樣可以將D PLAYLIST轉過佢ITUNE入?
以前用開MEDIA PLAYER直接成個PLAYLIST同步去電話
如果入過哂D歌真係搞死人

想問下巴打你地用xs max係去邊度痴mon貼同買個殼嫁???
岩岩拎左但唔知去邊買

我用紫米

Imos 2.5S玻璃 + imos 殻

2.5 D

影相如何 好似差過pixel

我睇d機都demo機都有呢個問題
搞到我唔敢買

on9 上年都咁講 大機會

IPHONE XS MAX 打機有無X 咁熱???

安全又叫垃圾 邊個叫你一個人用兩部機
以前指紋你有十隻手指先比你入幾個

樣你就得一個 緊係比你入一個

洗唔洗護主到咁.
拎個方便姐. 有幾難.

護咩主 我鍾意指紋多d

我覺得 FACEID係方便既都. 但係想入多個人樣方便女朋友解鎖姐

咁佢唔比就唔比架啦 又唔係我唔比你入

咁我無屌你啊. 我屌部機姐你又沖出來擋

我只係話佢要安全先比你入一個姐

你可以照入第二個人嘅 唔建議咁做姐 可能用用下得你條女開到

想問依家去apple store買xs
送唔送埋3.5mm headphone轉換舊野

+$69 Tim cook多謝你

.......... 俾左成八千幾蚊仲要呃埋我個69$

都開唔到呀 好煩 想轉帳都唔得

Connect 唔到macbook itunes 可以點算

用緊ip8 plus 想換 XS 邊到出機最平？
只見衛x 有$550 回贈

終於入左部xs (用左2年7仔轉 )
有無巴打知有咩方法可以快少少backup+過番whatsapp紀錄, 用個19 icloud backup慢到飛起
其實而家仲可唔可以好似以前咁itunes restore完就自動有番哂chat history

想叉電快d再+$149 買火牛

今日有冇巴絲已經用緊XS Max而又用緊數記全速無限Plan 可唔可以post Field test & 測速 同埋講下邊區做測試

係咪95人仔嗰隻

有冇人係冇買殼？好想裸跑

KKBOX用唔到
Online不能

旺角有無幾十蚊max透明膠套頂住先？
唔想祼跑但淘左又未到

Xs定MAX，邊部多人用？

大家留意下鏡頭位有無入塵 我已中招

點check?

陽光下or 閃光燈下照下鏡頭睇下有無d 塵係抹唔走

Xs 用得耐隻手都好攰

Citibank同渣打個app都用唔到

重易熱過我部6

渣兜咁廢 預咗

啱啱一兩日係咁.

買左個$40膠殼用住先

個face id 根本係垃圾，成日感應唔到。

會唔會係你個樣問題

用左一日
冇咩大問題

雙眼望鏡頭

ipad 隻大火牛唔得咩？

嬲到熄咗face id 功能 ..用番密碼好撚過

airpower就唔會有發熱問題？

有沒巴打 XS 用緊 imos mon貼？

有update了 scb應該有排都未更新

你地會唔會直接攞部機去水喉洗

求救
啱啱收到部xs max諗住用itunes回復備份，之後每次load到四分一左右部機就會自動重開，跟住就斷線回復唔到，我已經試過重裝itunes同換過D線都唔得

唔知點解今次restore特別柒 我全部app都卡咗係waiting

想問你地用唔用到itool
想入歌入唔到

其實呢 你要用返兩三日比佢學咗你個樣先囉

上年出果陣頭兩日都係唔準 而家沖涼都開到

第二日用已經唔熱

HSBC個mobile key過極都過唔到 重lock鳩埋個account 屌

貼同殼 X 同 Xs 係咪共用？

唔該， 知唔知邊度有得賣？ 除左淘寶

Apple store

我都係 要打電話去unlock

i see~

除咗用bluetooth耳機 大家點解決同時聽歌/差電既問題？

咁應該係樣既問題

本身想用，一樣入唔到
最後用番itunes

究竟有冇一個銀行app可以正常運作到

自己唔記得個key就話人唔正常
HSBC個app每次轉face id/ touch id都要打一次個key先用到架啦

bank of china

去搵d 耳機+叉電轉插

恆生東亞我都用到

有咩推介

做乜鳩? 佢要係舊電話gen個key先轉到落新電話, gen完照入個code佢都話錯 試幾次都係咁. 關我記唔記得咩事 我係唔記得記得就連code都gen唔到啦

logout再lonin

做乜要同人講

oh 仲以前係流動保安編碼器密碼, sorry了

其實一啲都唔大 好好揸

*以為

d朋友都係去淘佬搵 或者肥仔開倉果d

其實用開7plus 轉xs 會唔會真係覺得細好多？

x2... 我部ip6就入到。。。
都係ios 12黎

唔知hotline weekend開唔開

我覺得ok
隻手舒服左

成日習慣想係下面開wifi

我覺得接受到 仲輕左好揸左

充電好似好慢:(

邊度有

坑口 蔚藍個商場

重新登入過就多數得

OLED Mon 大家仲有無遇到光點 死點 黃mon既問題？

用原網係好撚慢, 我面家用ipad牛叉快好多

原裝, 而家

最好唔好，慢充粒電先襟

求JK枱布

反而想知自己個mon係shamesung定LG

多唔多人有買applecare 見個價錢都唔平

yes

睇返係85人仔， 攞優惠券再平多五蚊

有冇人係熄左ture tone
熄左對個mon有冇壞處？

我都係
成日死拉爛拉下面

Faceid + gestures 好撚順滑，完勝Touch ID

一拉出翻home screen

max既電量無想像中咁勁

有冇女仔用緊max
接唔接受到個size

本身用開7plus
覺得無乜分別

想問下
你地部max會唔會正面望個mon 白色部分有少少黃？

屌 原來x 同xs 鏡頭位有少少唔同

我仲淘撚晒case

點解我側面同正面有色差，有冇人知點搞

X 到 Xs max都有死點

Oled 正常

不嬲都冇講勁好多 X就27xx max就31xx 勁得幾多

唔係掛
之唔記得邊到睇返黎又話OLED技術可以避免到

Thx

我部xs 聽電話同播歌一開大聲啲就沙沙聲，好唔清，係咪要拎去genius bar

OLED特色黎

想問點樣好似d人demo set 景深

連㩒兩下下面黑位

XsMax Belkin Ultra貼 好滑好順 配皮套一流

OLED特色唔係咩角度望都唔會變色咩

係咪一定要人像mode先有景深

知唔知邊到有MAX 256灰

Ifc 今日六點攞機

你個部有冇呢個問題

未搵到殼貼 玩命祼奔中

Xs 用緊x機殼, 係鏡頭位偏移少少 唔係完美主義者應該會接受到

max充電好慢，可以買咩頭充快啲

我就係因為呢個未買機住 同埋第一水色好似好多色差

我用緊

唔覺有咩色差
佢有個乜鳩原色顯示 可以熄

已買Xs max 256 白色

冇色差問題

WhatsApp 有時會全白畫，要kill app 再開
有冇人一樣？
Max 256GB

巴打覺得紫米點樣 有冇啲咩問題？

自己貼？

正面少少黃正常？

包裝入面有神器 你手幾殘都好 一定貼到

介意影黎睇下嘛？

單手mode 好難開

知唔知衛訊 百記豐澤 邊間有得信用卡分期 依家爬去出機

試下唔開true tone?

錢多

關左啊

都幾多人有呢個問題
台灣果邊有人個劉海頂頂位會泛紅

有冇人部機 鎖機時會慢一拍咁 8plus都無呢個問題

用得oled就要接受

舊iphone會話係膠水未乾

想知可唔可以輕點兩下先喚醒個mon

有冇人部機好撚熱

影完嘅相 點樣調較景深？ 邊個位可以較光圈？？

唔可以

一路用一路充電 10分鐘先充得1%

寶林

佢預你click兩下apple pay
X已經係咁

Wilson 可唔可以 trade in 舊 iphone?

Wilson 可唔可以trade in Apple watch

部舊機唔敢放住，新機應該幾多問題

暫時留意到問題係 黃mon(可關原彩試試) 有d關但都真係黃
頂頂劉海位泛紅
後鏡頭有塵
以上3個情況都暫時見到有一部份人有 大家check機可以小心d

想買XS 但同X個樣係咪唔太大分別 256又太多

我試過一次係咁

ios12 problem

姐係等更新

好用？

thx 麻煩曬

用咗幾個月冇發現問題

smt app都彈

係 WILSON trade左舊機,諗住BACKUP左
全部EBANKING都用唔到,
原來要有舊機

影包裝定影部機

留嚟做紀念啦，最後一部Touch ID iPhone

我都唸緊放唔放舊機

都幾好 配緊原裝皮套 唔會唔fit

大家摸下機背條邊，我發現我個部玻璃超微偏向一面，其中一邊摸落去刮手，另一邊摸落去順滑

真係咁多問題？

渣打既巴打，係唔係都彈app?

不嬲廢開
佢個APP最初畀人用face id嗰陣都彈APP

Yes

又唔係等錢洗

部機黃黃地點搞

要調

係
渣打真廢

好明顯 側望會「偏色」

大mon

X轉XS真係無咩意思
但X轉XS MAX就好大分別

㩒完safari reaper 條link其實係咪要洗機 硬係覺得啲電用得快咗

岩岩諗住入返d片入手機
連左電腦，手機點左信任入埋密碼都係冇反應
重插都係唔得

Walkin胃信係咪多數有機？想要max金256

除左512咩機都有

好 唔該巴打

下

有右人試過用背貼 有冇用同手感點

啱啱問左元朗屯門都冇

終於down番哂d app，但d銀行app一入就彈，係咪要重新開一次機？

有冇人試過用背貼 有冇用同手感點

等app update

港島去左兩間都冇

金色巴打條邊係咪好似有層嘢搽咗喺上面？
好似好「絕」手咁

個mon咁撚緊要
但又黎呢d問題

係鬼，256無黑

$4800-$5200（睇新淨程度）

我問無黑256
有冇其他大型連鎖店有
唔想去太遠

原價免息分期 得豐澤同Wilson做到？

XS/MAX 個wireless charging 上限唔係7.5w
要睇apple幾時解封

原價免息分期 咁佢賺咩？？
D機會唔會有輕微Defect

問過藍精靈，佢話都仲係

叉電跟原裝好慢

用開ipad插蘇叉電

3-5%手續我估都要

講到明會出software update for wireless charging 同雙4G standby

請問係正價？

最快一定係usb-pd + type c lightning

有無max用家部機經常發熱

有 第二日都仲係咁

咁多人有問題

有無巴打鏡入塵

先達喎，fb報$4000

已中伏

恆生冇問題

用到banking app但reward+彈
渣打都仲係彈

通知入面有得較

仲有citi都彈，已經fb msg同佢講左

喺度諗緊試唔試下
會唔會話傷電池/過熱？

有無人好似我咁
Unlock個下有條光邊？

光條？右面個條？

未買 見到咁多問題 買唔落手

係啊 係unlock個下先有
Unlock左無事
仲要一時時 而家又無事

yes，先達
利申：今日放咗$5200

Apple 已死

賣成皮一二。咁多問題

首批iPhone XS 陷“綠屏門”影響 用家只能回蘋果換新

應該好多人都有呢個問題

但係我又無綠線 只係有時unlock會有光邊

如果喺apple store買,即場開機試，如果有綠屏係咪可即換部新?

咁等11先買算

巴打知唔知x 256有幾多
想換max

咁緊係可以

等緊reward+ 同Citibank 個app更新

屯門市中心胃信有喎

今日放機個時咁啱有個呀叔都放緊部X黑256（ST狗話銀色會少錢d），都幾新淨，放咗$5800

我暫時冇呢個情況
可能要搵天才搞

唔大

amoled 長期問題黎
ipx 果時都好多人係咁
硬件問題無得救

Why not both

有無巴打講下手感？

用開X既話轉Max分別有幾大？

之前用6 Plus->6s Plus ->7 Plus -> X

老實講，用番大機真係有d唔適應，但應該過多一，兩星期會好d

去舖頭試下攞上手啦 本人覺得值得upgrade

ching即場冇試機就走?

我剩係知電話成日發熱
已經唔係點打機 XS 256

Citi HSBC都唔得

我早幾日問smartone, d staff 又話冇既

我今日問佢都話冇

雙卡 show 簡體字個人

今晚胃信入MAX 金256，佢話我部6S PLUS 金64最盡收1700蚊
可以3日內拎比佢收

habc個app開到鳥
但係英國hsbc仲未得

可以自己改

iPhone XS / MAX 用家討論區 （2）